大家同我入一入嚟

朋友做緊個新聞整合tg channel
24小時瘋狂睇新聞同live video 整合做文字
記招都即時summarize (連記者提問)
希望可以幫到前線朋友秒速掌握現場各區情況

有巴打話我係鬼
自己睇吓啲內容就知
希望幫到大家

大家聽日小心啲